其實法輪功

平時擺檔狂踩中共，又試過攪下遊行

出報紙到幾受迫害

但近排咁好機會都無乜聲氣踩多腳

究竟係咩勢力

維基